有冇巴打係anytime 做gym?

我岩岩join土瓜灣
有冇巴打係尼邊做？

幾錢月費？

黎緊應該會join

550/month
不過時間上同地點對我嚟講好方便

巴打有冇操開 ?

簽幾多個月
Inbox左佢地facebook無人覆我

一開始簽一年，每個月credit card autopay
一年之後就冇約係身，幾時cut都得
佢地覆得好快

無阿 以前大學hea hea地做左幾個月 返工就斷左

d機齊唔齊？

咪再推呢間野啦 就黎多過p同康文啦

新仔唔識野

係
本身已經係細場
到我想cut 左佢啦好多人

有咩場係齊機又無人sell嘢架？
Anytime太細

仲細過康文

咪撚去呀，仲細過康文

唔齊
真係玩健美唔夠做，機唔齊

如果普普通通操肌呢？

都可以嘅，不過愈來愈多人，繁忙時間等仲耐過做，有啲分店得一隻rack一支bar，想用就排到2046

每個月俾定係一次過俾一年

500幾蚊個月排到痴線，不如去p記更平

每個月信用卡自動轉帳
不過你自己諗清楚，五百幾蚊個月排隊排到痴線係咪抵

我去過幾間分店都係排到癲

咁算 去P記算
不過真係貪佢ANYTIME

但P記有d仆街PT成日煩人

500都要排隊

頭一年洗唔洗俾左一年嘅錢先架